雙十節舉青天白日滿地紅旗 消息指不違法

明日(10日)為「雙十節」，有網民發起上街高舉青天白日滿地紅旗慶祝；亦有網民上載去年發起舉行「港台連線，雙十慶典」活動的海報。有消息指出，若有人只舉出青天白日滿地紅旗，並不會違法，警方要視乎當時的行為，包括有否其他人叫口號，以及有沒有煽動其他人作犯罪的行為。

網民在社交媒體發起明日進行「10.10全民感謝日」行動，稱目的為振興本土經濟。另外，早前有團體計劃明日在酒樓慶祝「雙十節」，但疑因酒樓擔心觸犯《港區國安法》而拒絕酒席。

source: 東網

洗撚你講咩。

點會拉香港班國民黨

引蛇出洞

共產黨講嘢你信？

警察睇你唔順眼你Fing五星旗都犯法架啦

我淨係知呢個po引左衲dee出黎

引人出嚟同引人仇恨政府係咪犯國安法？

啊蛇話算數就算數

違唔違法唔係法庭講，係消息講，係警察講

試下講埋三民主義統一中國?